侵侵：個市琴日升四舊，今日睇落都掂啦，啲公司盈利咁好！

先前跌到仆街個陣佢講乜

earnings 係歷史數據。貿戰自制輸入性通漲，加重企業成本，已夠理由偷步先沽

通子兄翻譯得好全神

唔講
佢自己都公開講，啲消息閪咪唔提

廣東話既威力

呢個tweet好博下
佢將自己股市掛鈎
如果黎緊幾日有咩事

身為總統應該出個咁嘅tweet